# Organ

##PARA TER ACESSO AO PROGRAMA

1. Vá ao Visual Studio e abra o Team Explorer (Vá em Exibir > Team Explorer)

2. Estará escrito Team Explorer - Conectar e na parte Repositórios Git Locais clique em Clonar

3. Coloque essa URL: https://moreexpsystems@bitbucket.org/moreexpsystems/organ.git

4. Selecione uma pasta vazia de seu computador

5. Entre na conta do BitBucket

PRONTO! JÁ PODE USAR ESSA PORRA! BJÃO